我應該揀邊個做男朋友？

A仔:
成日flirt女，睇落似player
但實質朋友圈子好細
非A0
身型靚(做開gym)
對我好好，好關心我
公屋仔

B仔:
乖乖仔，有少少毒，怕羞
鍾意留係屋企
正常朋友圈子
A0
少少肥，有小肚腩
對我好好，好關心我
公屋仔著nmd

正皮：A仔
負皮：B仔

我

那兒來的自信

B仔啦

傻b

b仔

樓主係咪已經去左搵B仔

唔記得補充
同A仔相處好開心
無盡話題
同B仔相處都好開心
但話題黎黎去去都係個d正經野

幾點啊 人地訓左啦

等人開發啫

之後就唔會淨係up正 經野

Agger,B for sure

C 我
1.78高 有樓(千幾萬)
廿歲頭 有車 青靚白淨
林宥嘉樣

我想含

點知B係偽毒就lai嘢

非gay

唔撚係呀

嬲死你

頂你丫, a 果個我條仔黎架wo
做咩搶我條仔

利申真心我條仔同你講a 既條件一樣

絲打小心戴帽

事實就你鐘意a多過b,但係你就覺得a會玩你。你就算同b一齊，你遲早都飛人。

巴打做乜咁誠實呢

老豆mode 我睇完都係咁覺得

唔會啦, 好身型係一齊前既事, 比我養肥左

樓進一撚定係咁

港女思維；
A帶出街威威用
B就後援供給用
再flirt個有錢仔結婚做少奶奶

你被A中出即飛 就搵B埋單
兩全其美

著NMD係咩撚野條件黎

兩個都唔好揀啦唔好害人啦
你問得出呢個問題即係你根本兩個都唔鐘意格硬要一個有意思咩？

c； 私樓仔埋單

B
nmd已贏

呃負評

笑到仆街

我
公屋仔 買左 姐係有物業
樣柒岩曬 冇女同你爭
窮撚 願意同你挨M記

B仔 上一頁
著nmd都要諗？

比a仔玩到爛 然後比b仔埋單ok？

咁都要問 鍾意邊個咪揀邊個

自己鐘意果個

住公屋就無分別啦

叫nmd做你條仔啦

著nmd都唔簡?
即屌啦

揀

緊係a

兩個都唔好揀 唔好累人

肥婆唔好ff啦